聽日唔係8號我乜都得！！！

又到8號 又要交租 屌你老母！！！

聽日放假

好撚好笑

大後日10號添呀